恆生visa infinite卡/銀行職員巴絲打入一入

早3-4年前有電話打過黎話受邀請申請
不過我屋企人以為係銀行借錢廣告cut左
依家佢地想去環遊世界，最近有朋友教佢地信用卡好多優惠同服務，依家先叫我幫佢地upgrade張卡
利申少少用左張黃色prestige十年左右，先後係恆生按揭左幾次，依家落分行問會唔會柒到比人彈走

有中銀visa infinite
係買機票送保險 冇咩特別